8點 熄燈

東方之珠，已經失去光芒

出去，對很多人，成本太大

以後每晚，8點

熄燈

（最少都拉埋窗簾）

集合大家的力量

當光芒一夜比一夜暗淡
全世界都知道， 這個東方之珠，已死

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣